副局長同校長有無做過愛？

有
無

死果個係校長個。。。

親生仔